經民聯林健鋒批評美國會報告「唯恐天下不亂」損人不利己

美國國會「美中經濟與安全審議委員會」發表報告，建議商務部等政府機構，檢視軍民兩用技術出口管制政策中，把香港與中國大陸視為兩個不同關稅區的做法是否合適。

經民聯立法會議員林健鋒表示，中美貿易戰對港商的影響逐漸浮現，有關建議更是火上加油、「唯恐天下不亂」和損人不利己。

對於報告指香港言論和集會自由受到持續增加的挑戰，林健鋒表示不同意，重申本港自回歸起，依法落實一國兩制，容許公民享有自由。

工聯會立法會議員陸頌雄表示，有關報告是搬弄是非，抹黑香港實際情況，有關措施更是想全面壓制中國。

香港反擊戰

關你班賤種撚事
連你去美國visa都cancel埋就搞笑

香港，愈亂愈好

好心香港就唔好干預其他國家內政啦

粗暴干涉美國內政

So weak

咁你又dq人

人哋美國維護自己國家利益,關你班香港閪人咩事。要你班賣港賊說三道四咩?

收下皮先啦。燒到自己先識淆底,係焦土㗎啦,大家咪攬住中國一齊死囉

記住大聲啲屌到美國都知

支持反制裁美國

你邊位
人地國家內政關你叉蛋治

林健鋒你收下把口啦
正ON

咁唔順氣 好心就同美國取消關係法 咪再委曲求全啦

人地唔賣野俾你又唔得+

美國佬：你估我係你地有班香港人 有錢乜嘢都得咩

美國「唯恐天下不亂」
咁叫香港政府制裁美國囉
夠唔夠膽先

將呢班人紀錄返做一份名單交俾....

你班賤種搬弄是非仲話人搬弄是非

權威人士話關係法之下香港無咩著數

咁咪由佢取消待遇囉，人地又無叫你改，話咁多野干預人地內政做咩?

係咁不忿嘅一係去侵Twitter度屌佢囉

呢啲小角色以為自己係邊個

無人識你喎

驚啦驚啦，又要大陸化又要做國際大都會